是日笑話 韓國街頭美食

係條街到食咁大隻蟹

成篇殘體字，睇到都頭痛